一人一樣一個好錫自己嘅男朋友會做嘅事

想葡萄下

放學之後由4點係學校圖書館摺到9點半接佢放學
利申：自己一個

互射 日日濕吻 當街拖手 佢係街抱住我

5點起身洗奶樽
然後落街買三個大家樂

明明腰痛到死 男朋友話要 都比佢扑

我都係

成日比男朋友口爆

你男朋友插我插得好大力

咬佢

食鼻屎

會含

一齊射

含撚口爆

真係好多基佬

我中意

pmpm

咁好

成日撞瘀 佢都幫我捽 有時用藥油有時用口水

平時成日幫佢含，今次到佢可以含返我

含佢

收工學野學到10點幾先落堂，佢會on居居係個到樓下等到我落堂
係公司坐得衰成日腰痛，會幫我按摩
每個朋友都話佢望住我既眼神睇得出佢好錫我

我射左之後佢先射

佢比人freeride 我就做佢既groupmate

晨早流流買早餐比我 再叫我起身係床到食
知我朝早補完習又唔食早餐 買澳牛蛋治比我
有乜重野都會比佢拎哂
出街食乜都就我
知我唔舒服堡紅棗水比我
心情唔好發佢脾氣佢就會氹我

仲有好多好多

男朋友？

關

知我唔捨得換手機 出左第一個月就買黎送比我（佢收入唔多 差唔多用左一半糧）
知我懶 專登起身煮早餐比我食
自己好眼訓都陪我傾電話
成日買好多零食比我

你要好好珍惜佢
唔係就會俾我搶走

利申：巴打

乜都就哂佢

其實一方對另一方太好係咪唔係一件好事

會唔會令對方慢慢覺得好似大安旨意咁

但諗番轉頭其實拍拖緊又就係要對對方好

都幾confused

明知佢岀去同fd玩到四五點先返屋企，一直唔訓等佢返黎攬住佢訓

利申: 依家變成ex

有野唔開心都唔會同佢講因為佢會好擔心
只會展露自己最正能量既一面氹佢開心

其實就佢都係就啲自己無所謂嘅野
我自己唔想都會say no

煮野俾佢食
攬攬
識得體諒佢
會用腳了佢

以上ff

好錫自己 嘅男朋友
好錫 自己嘅男朋友

等我收工返嚟煮野我食
晨早起身煮早晨叫我起身食
好錫我屋企人

同問

下次試下用百花油？

黎明

知佢獨居好悶，成日都會由九龍入新界陪佢

任佢掐面任佢講粗口

扯住女朋友頭髮 大巴大巴咁掌摑佢

錫到我唔捨得離開佢
因為知道冇人好似佢咁錫我

幫我咬

有乜唔識都教我，岀街個袋一定有水有外套，有叉電，又無比滴，眼鏡紙，濕紙巾，乜都有

好錫 自己既男朋友：
原諒佢一時鬼掩眼背住我搵返個ex仲叫人做佢啊二
好錫自己 既男朋友：
返左成日工放工仲煮飯我食

最錫應該係依家long d緊
我一日返三份part time下過去見佢

做咩都以我為中心而行動

羽

奶袋底一直奶返上龜頭

嗌完交發完脾氣佢又好我又好 都係佢氹返我先 好溫柔

睇錯咗自己對男朋友
之前佢仲喺香港我哋住得好近，佢每日都會買早餐上嚟我度叫醒我

食飯我請
只有我送野俾佢 無佢送野俾我
晨咁早接佢返學

管接管送
知我唔舒服會煲野比我飲

男朋友我愛死你

利申飛機

呢個真

首先要有個錫自己嘅男朋友

發燒煲粥水黎，仲餵我食
好貼心帶水帶尿袋帶褸帶遮驚我冇帶
日日接我收工
試過下午講過想食某樣野，放工就見到買埋過黎接我
入左院，堅持上午睇我一次，放工過黎陪到過左探病時間先走
整禮物俾我，寫信俾我
好鐘某間保鮮花鋪頭既花，明明人地唔接生意，收左山，但都求人地整左個俾我

雖然你有時脾氣好大，好硬頸，仲有d臭串，但我都係好愛你嫁

ed

將我啲鼻屎hi落佢到

去一間餐廳食飯，個廁所係二樓要行樓梯，佢去完返嚟都冇講啲咩，到食完飯我話要去，佢即刻提我「去廁所條樓梯有少少斜㗎，你上落記得小心啲」 好細心

食嘢總會將好味嘅嘢比我食先

我工作好忙，有時候得個零兩個鐘free只係夠時間食個快飯，佢都會坐一來一回三個鐘車嚟見我

好小事 但已經夠晒冧

特登搭45min鐵搵佢，俾個驚喜佢，陪下佢
handmake到手到傷都整俾佢
買嘢食上公司俾佢驚喜
上完堂搭1個hr去搵佢食lunch，再搭返1hr返去上堂
照顧佢

我係唔應該入呢個po

利申無女

個標題寫到好似問男朋友會對自己做嘅嘢

希望雙方都變成更好的自己
唔會縱容同溺愛

雲

三年前冬天 有日岀街前一晚發現絲襪爛哂 佢怕我凍親 即刻去買黎屋企附近比我 仲買埋我最愛既楊枝甘露同雪糕 個日仲橫風橫雨 夜晚11點幾 其實係好感動 但唔知點表達
利申:已分手 但最近聯絡返

我想問吓係指我會做嘅事定係男朋友會做嘅事？

個topic 係咪有兩種解法 ？

整咩禮物

其實Topic係講係男朋友好錫自己，佢會做嘅野
定錫男朋友，自己會做嘅野

屌 呢d post 俾女睇到點算
有無腦

未沖涼都幫佢含